# Guess The Number Game
> 数字を予想する単純なゲームを作って欲しい。ランダムな 1 から 100 の数字を決めて、プレイヤーに 10 回以内に当ててもらうゲームだ。プレイヤーには予想する都度、正解か間違いかを表示する。もしプレイヤーが間違っていれば、プレイヤーが予想した数字に応じて、大きすぎるか小さすぎるかを表示する。また、プレイヤーの前回の予想がどうだったかも表示する。ゲームはプレイヤーの予想が正しかった場合、もしくは回数の上限に達した場合に終了する。ゲームが終了したら、プレイヤーはもう一度プレイ開始できるようにする。
> ref: https://developer.mozilla.org/ja/docs/Learn/JavaScript/First_steps/A_first_splash


## TODO
- [x] 1 から 100 までの数字をランダムに一つ生成する。
- [x] プレイヤーの予想した回数を記録する。最初は 1 回から。
- [x] プレイヤーが数字が何かを予想する方法を用意する。
- [x] 予想が入力されたら、プレイヤーが以前の予想を見られるように、どこかに記録する。
- [x] 入力された数字が正しいかどうかを調べる。
- [x] 入力された数字が正しい場合...
  - [x] 正解したお祝いのメッセージを表示する。
  - [x] プレイヤーが次の予想を出来ないようにする。(ゲームがおかしくならないように)
  - [x] プレイヤーが次のゲームを始められるようなコントロールを表示する。
- [x] プレイヤーの予想が間違いで、予想回数の上限にはまだ達していない場合...
  - [x] プレイヤーが間違っていることを表示する。
  - [x] 次の予想を入力できるようにする。
  - [x] 予想回数に 1 を加算する。
- [x] プレイヤーの予想が間違いで、予想回数の上限に達した場合...
  - [x] プレイヤーにゲームオーバーであることを伝える。
  - [x] プレイヤーが次の予想を出来ないようにする。(ゲームがおかしくならないように)
  - [x] プレイヤーが次のゲームを始められるようなコントロールを表示する。
- [x] ゲームがもう一度始まったら、画面とロジックが完全にリセットされるようにして、ゲームを再スタートする。

## template 
```
$ curl -O https://raw.githubusercontent.com/mdn/learning-area/master/javascript/introduction-to-js-1/first-splash/number-guessing-game-start.html 
```
